有幾多巴絲打有無力感 但又唔想放棄

成日見到好多人 失敗論
又有好多人 話有巴絲打 想自殺
但你地有冇諗過 你地死左 會令身邊戰友更加傷心
你地寧靜自殺死 定 為而場戰爭而死
你地自殺死 落左地府都要 變地縛靈
你地有自殺死的勇氣 點解無往死裡打的勇氣
如果你地有自殺的勇氣 倒不如以壽命換取上天 對黑警高官的咒怨

推所有活動
包括 偵探活動 ( FC 所有被自殺個案)
地下活動
餵飽閘機活動 (安全過跳閘)
9月尾-10月活動

光復香港 時代革命

幫推

「置頂」 停止跳閘

推

p牌推唔到
呢期文宣真心弱咗

另推廁所文宣：

屌你老母 痾尿見到啲咁嘅野